【哲♂學 :) 】電腦壞了不要隨便拿去修，否則.......

來，各位朋友，今天老沙來跟大家講一個故事，一個有關哲♂學的故事

要講就講啦

我們都有秘密。

應該說人只要活著就會有秘密，無論是小明喜歡以女性嘔吐物自慰的特殊性癖還是阿強不小心把朋友給肢解了之類的可怕經歷。

我們或多或少會藏著幾個不可告人的秘密。

而所謂的秘密就是一些當事人不希望被公諸於世的事實，但人類偏偏就是一種對探究未知有著異樣渴求的生物。

我們總是想透過窺看別人深藏於心底裡，那份不可知亦不可言的黑暗來滿足自己的好奇心。

＊＊＊＊

我是一名電腦維修員，透過窺看客戶的硬盤內容我看到了許多不可告人的秘密。

所以奉勸大家一句，電腦送去修理前最好先把硬盤先拆下來，否則你跟全身赤裸站在別人面前沒什麼區別。當然了，直接買一台新的是更穩妥的方法。

一年前從學店畢業以後，我跟家裡借了點錢在路邊開了一家電腦維修店，價格公道且童叟無欺，在街坊之間的風評還尚算不錯。

只不過……

這份工作不但無聊而且掙不了多少錢，店內的老闆連員工雖然只有我一人但是把租金和其他雜費一扣，每個月到我口袋裡的錢根本就沒剩多少。

每天就只是坐在櫃台後等人把電腦拿過來維修，修好以後等人回來取，日復一日，千篇一律。

終於我受不了了，我決定寓工作於娛樂，自己想辦法在無聊的工作裡頭尋找一點樂趣。

於是我開始偷看客戶的硬盤內容。

一切都得從那個下午開始說起。

那是一個下著毛毛雨的陰天下午，掛在店門上的鈴鐺隨著大門被推開而響動了。

一名二十出頭，身材高挑、面容姣好，身穿熱褲小背心如模特般的女人抱著一個黑色塑料袋緊張兮兮地走了進來，由於淋雨的緣故白色的小背心略顯透明，黑色的內衣在底下若隱若現，再加上那雙修長的雪白美腿，我的眼睛不住在她身體上下游走，也不知道該往哪放。

女人衝到櫃台前把塑料袋啪的放到我面前著急地問：「老闆，你這裡是不是能修電腦？」

我抽了抽鼻子後說：「是的，有需要的話電話我也會修的。」

說罷女人就把一台筆記型電腦從袋子裡拿了出來，她又說：「那麻煩你幫我看看這台電腦出了什麼問題好嗎？今天一起床它就開不了機了。」

我把筆記電腦掀開試著開啟，果真如她所說的那般，在按下開機鍵後屏幕依然是黑的。

「怎麼樣？有救嗎？」她急不及待地追問。

「嗯……」我把電腦闔上後估作沉思。

她看到後就更急地問：「能救回來嗎？不然我男朋友會很生氣的。」

一聽到她名花有主後，我的心中頓時像氣球般洩了氣，不過轉念一想她這樣的美人兒要是沒男朋友那才叫稀奇。

我拿出了收據本，一邊填一邊問她：「這樣吧，你先把電腦留下，明天過來拿，檢查費兩百，其他的等檢查後再給你報價，請問貴姓？電話號碼留一下。」

「姓林，電話是XXXX-XXXX。」她用銀鈴般清脆悅耳的聲音說。

我在填完以後就把收據條遞給了她，放不下心的林小姐在接過後又問：「這個……能修好嗎？價錢上不成問題的。」

「應該問題不大。」我輕輕拍著電腦蓋子說，而她在聽到這個答覆時緊皺的眉頭也終於舒展開來。

在林小姐離開沒多久以後，我看了天色盤算今天大概也不會再有客人，橫豎這樣就提早拉閘關門給她專心修起電腦來。

我拆開一看發現只是電線接觸不良才導致電腦黑屏而已，不到半小時我就已經把電腦給修好，本來我看林小姐如此著急還想打電腦叫她回來取的。

但是我很好奇像她這樣的美人，平常到底會上些什麼網站，看些怎樣的影片？她的電腦裡會不會藏著一些從外表無法得知的秘密？想到這時本來想撥通電話的手已經慢慢地垂到鍵盤上敲打起來。

開機後沒有提示需要輸入秘密，我暢通無阻地來到了桌面上，桌布是作性感兔女郎打扮的林小姐以撩人的姿勢匍匐在床上，大腿上魚網絲襪和胸前那深深的溝壑看得我血脈賁張，呼吸也變得粗沉起來。

我開始逐個逐個檔案打開檢閱內容，當中只有小部份是林小姐各種布料很少的服裝照，而絕大部份的是其他女性的性感照，看到這裡我大概猜測到她的本職可能是私影模特兒，而她的男朋友則是攝影師，同居的兩人共用著一台電腦，這樣就解釋了為什麼裡頭會有這麼多不屬於林小姐的照片。

再加上瀏覽紀錄內全是些攝影論壇和模特網站，這個猜測大概也八九不離十了。

在把電腦裡翻了一圈後我再也沒有找到比性感照更火爆的東西，心中難免會有不甘，此時我想到那些不可見人的檔案會不會是被隱藏起來？於是手又在鍵盤上敲打起來。

果然皇天不負有心人，這番搜查果然被我找到了幾個容量極大的檔案，打開一看發現裡頭有數十個影像檔，而且都是以女性的名字作檔案名稱，不像是來自日本或是歐美的。

喉頭滾滾的我點開了其中一個影像檔時，全身赤裸的林小姐便出現了在我的面前，曼妙的身材以及神秘的私處在我面前表露無遺。

影片是以她的男朋友的第一視角拍攝，內容盡是些男女交合的事，在看到她在男朋友跨下縱情地浪叫著時，我的手也不自覺地往褲襠裡伸去。

激情過後，我又點開了另一個影像檔，雖然內容裡頭發生的事幾乎如出一轍，但被拍攝者壓在身下抽插的女主角則換成了另一個濃妝女人。

我把所有的影像挨個開了一遍，幾乎每一片都是由不同的女人出演，只有極小部份重覆，而重覆的女主角多為林小姐，大概是女朋友的緣故所以容易被拍吧。這男人每幹一個女人都會拍下影片留底，像是戰利品般藏在電腦裡。

難怪林小姐會說這電腦要是壞了男朋友會很生氣。

換作我的收藏品被毀，我大概也會跟他有著相同的反應。

我笑了笑然後把電腦內所有的影片都複製傳到了我的電腦當中，從今天開始這除了是他的戰利品外也是我的戰利品。

他是用來紀念自己所幹過的女人，而我則用來紀念被我偷看過的秘密，偶而還可以在尻槍時助興用，這種真實的拍攝更有偷窺的感覺，比起日本歐美的要來勁得多。

接著我把所有的行跡都刪去，把一切都還原，讓人有種秘密還沒被發現的錯覺。

我望著在自家屏幕上浪叫著林小姐，一個有趣的想法逐漸在內心深處浮現。

看到這裡你也許會以為接下來我會用這些影片來要脅林小姐來換取性愛或者金錢，但很遺憾，你猜錯了。

十年前不就有一個同行利用替某男明星修電腦時得到的大量艷照來勒索對方嗎？結果弄得滿城風雨，錢沒拿到人還被抓到監牢裡。

我跟那些低能兒不一樣，同樣的錯誤我不會再犯。

我……

只是想藉著這些人來替自己苦悶的人生來找一點樂子罷了。

我在電腦上偷偷動了手腳然後準備播通林小姐的電話……不過，在這之前我得先去洗個手。

lm

我就算複製貼上你也得給我點時間吧？

sor我以為你唔出文
btw:篇文幾好睇

晚點再更，專頁內有互動投票，有興趣影響故事走向的朋友可以去投投看。

當然了，能給個like就更好了

謝謝 這次走的是哲♂學路線

推推沙士

推

推推，求留言和正評

正評

快馬加鞭

第二天接到我電話的林小姐如約來到了店內，當我展示已經修好的電腦時她高興得猶如小女孩般，臉上掛著天真笑容的她再三向我道謝：「實在太感謝你了，老闆。」

「舉手之勞而已。」我以商業的笑容作回應。

終於放下心頭大石的她把電腦緊緊抱在胸前說：「幸好趕得及在我男朋友回來前修好，不然他一定會氣得跟我分手的。」

我假裝毫不知情地問：「欸？有那麼嚴重嗎？看來裡面有很貴重的檔案啊。」

「嗯……其實我也不清楚，不過他總是不讓我碰他的電腦，這一次要不是出門太急，我想他一定會帶著它一起去出差的。」

「喔，是這樣啊。」

對於這兩人的關係我大概也摸得差不多了，於是在跟林小姐再寒喧了幾句以後，她便付錢帶著已被我動過手腳的電腦回去。

「再見了老闆，我以後有朋友電腦壞了都會介紹她們來你的店的。」她莞爾一笑便推門離開。

「好的，還請你多多幫本店推廣。」我朝她婀娜多姿的背影壞笑著說。

在那美人兒離開以後，店內又像平時那樣變得寂靜起來，但是空氣中卻仍然充斥著她的體香，我用鼻子貪婪地大肆吸著這本該只有她男朋友才能享用的味道，腦海中則不斷浮現出她那迷人的胴體。

「那麼……」我靠在椅背上伸了個懶腰：「在她把電腦安置回去之前，我該幹些什麼好呢？」

正當我發愁無事可幹時，下一個獵物卻主動送上門來。一連串沉重的腳步聲從街道上傳來，未幾，一名身形健碩的中年男人便推門而入，身後還跟著一個濃妝艷抹的年輕女人。

「嗤……」我在聽到這熟悉的腳步聲後馬上嫌惡地嘖舌。

這名進店後便一直以厭棄的目光打量著一切的男人是這單位的業主劉大偉，我就是跟他簽下合同把這裡給租下來的。

他摀著鼻子不屑地把四周都掃視了一遍後就說：「都一年了，你的品味還是那麼差啊，宅男。」

我擠出一個虛假的笑容應道：「沒辦法，誰叫我只是個電腦宅呢，跟人生贏家的你無法比。」

劉大偉聽到後很是滿意，只見他抿嘴一笑後就示意身後的女孩把一個黑色電腦袋放到我的桌前說：「感謝我吧，又來關照你的生意了，這電腦時靈時不靈，你幫我看看是怎麼一回事。」

所謂的關照生意無非就是讓我免費給他修電腦，我礙於是他的租客的緣故一直敢怒不敢言，因為一但惹他生氣下回加我五倍租金，那我就只能被逼關店走人了。

深諳此道的他就一直利用我的軟肋把我當成免費的維修技工來使用，我接過電腦袋後為難地說：「劉先生這不太好吧？怎麼你一個月能壞三次電腦？」

「喔？你不想修啊？可以啊！」他故意提高嗓門威脅道。

「欸……不是，我只是想問問你平常是怎麼使用電腦的。」

他像是故意顯擺似的把女孩摟入懷裡，一隻大手在對方的渾圓的屁股上大肆揉動著，這女孩大概也是個騷貨，非但沒有半點抗拒還表現得十分享受。

「我跟你這宅男不一樣，我交遊廣闊，朋友眾多，他們電腦壞了我都拿過來給你修理。」他的眼神彷彿在對我說：「我有女人，你有嗎？」

「可是……他們一次維修費都沒……」

「真囉嗦。」他龍顏大怒，兩條眉毛都擠在一起不悅道：「看得起你才讓你來修的，不然你以為自己是誰？幫他們修電腦不就是在幫你這破店在打廣告嗎？還敢收錢？現在的年輕人還真是斤斤計較。」

「這……」

「唉，真是不上道，算了，這回壞的是我的電腦，你怎麼說也得幫我修吧？」

我調整了一下呼吸，又擠出笑容說：「那當然沒問題，劉先生，你的電腦我當然義無反顧幫你修，你大人有大量，剛才說的別跟我計較。」

「你說什麼？」他很是得意地揚起了一條眉毛問。

我又深呼吸了一口續說：「你大人不記小人過，別跟我這樣的一個死臭宅計較。」

「嗯，不錯。」他聽到我這樣說後終於滿意地點了點頭。

一個人到底得有多無聊，多自卑才要不斷欺壓別的弱小來增加自信？

我不是他，我不知道。

「給我好好修，過兩天我會回來取的。」劉大偉說完後便揉著女伴的屁股從店內步出。

「放心吧，我一定會修得跟新的一樣。」我假笑著歡送他離開。

「我啊……一定會讓你付出比維修費更貴的代價。」我壞笑著拉閘關店說。

剛開門沒多久就打烊的店整個香港恐怕就只有我這麼一家吧？

我坐在工作桌後開始著手處理劉大偉的筆記電腦，拆開一看發現鍵盤內滿是泛黃的污漬，我載上手套沾了一些放到鼻子下聞了聞，這玩意不但黏黏的而且更散發著噁心的腥味。

身為男人的我自然很清楚這是什麼，只不過我很意外，這傢伙明明女人整天換個不停為什麼還得經常尻槍？因為鍵盤內的殘留可不像是一次兩次的份量。

而電腦固障的原因也很顯而易見，我載著口罩把粘在裡頭的帝王液去掉以後，電腦又能正常運作起來。在屏幕亮起時我暗自慶幸壞的不是硬盤，不然我就無法偷窺他的私隱了。

在打開桌面後我先是查看了他的瀏覽紀錄，沒想到裡頭居然空空如也，什麼也沒有，我著急地轉而尋找其他不見得光的文件，但最終還是一無所獲。

該死，這傢伙原來一直提防著我，生怕會有什麼把柄落在我手裡，所以在拿過來修理之前就先把所有東西給刪了。

如果他以為這樣我就拿他沒轍的話，那麼這位自命不凡的貴族也未免太過天真了。

你以為把東西扔到垃圾筒刪掉以後就真的神不知，鬼不覺？其實這操作只是讓檔件處於「可以複寫的」狀態而已，並非實際上的刪除。

除非他把硬盤格式化一遍，否則我還是有方法能將文件還原，不過以這位大人的水平而言，我不覺得他有這般的技術。

在提取工具的幫助之下，我把數百GB的檔案恢復過來，不出我所料，裡頭又有照片又有影片。

「來吧，讓我看看你到底隱瞞了些什麼。」在這場技術交量中勝出的我興奮地打開了其中一個照片檔。

我本以為會是他的性愛照片，沒想到出現在我眼前的居然是一個露著大屌的哲♂學肌肉男！從樣貌上來看肯定不會是劉大偉的自拍，期間我不慎跟照片內的裸男眼神交接，感到噁心的我馬上把照片關掉然後又打開另一張照片。

又是另一個哲♂學裸男，圖片中的他像是握著水喉般自豪地把手圈在自己的大屌上，那眼神要多淫賤有淫賤。

我把所有復原的檔件都快速看了一遍，裡頭每一個的內容都跟哲♂學有關。

我在電腦前苦惱地抓著頭，難道這是計中計？他是故意在硬盤內放大量哲♂學的影片來噁心我？

不可能……

這傢伙沒有那麼聰明……

那到底為什麼裡頭全是這種檔案？我想破腦袋都想不明白。

然而這難題在我看到替他清理鍵盤上的帝皇液的紙巾時，腦海中突然靈光一閃，接著我如同神探伽利略中的湯川學般，腦海中憑空浮現出大量方程式。

最終我拍案而起大喊道：「我明白了！！！！！」

現在想起來他在揉那女孩的屁股時未免有點太過刻意了，也許他不是在顯擺「自己有女人」，而是「自己喜歡女人」這一點！

雖說有女人也有尻槍的需要，但是尻的對象是哲♂學裸男就太過奇怪了。

我確信這一個又一個裸男不是哲♂學的陷阱，而是劉大偉真正的性取向！頻繁更換的女伴只是他用來掩飾的煙霧。

這傢伙……原來是個同性戀啊！

「哈……哈哈……哈哈哈！！！！」我像是夜神月般在店內仰天狂笑。

同性戀並不可恥，可恥的是他不願承認且以此為恥加以隱瞞。

「計畫通り。」

你的把抦我就好好收下來了，劉大偉。

與此同時，電腦提示林小姐家的電腦被打開了。

我壞笑著打開程式，開始自己下一步的行動。

來點反應吧，明天繼續

有追看性 繼續努力

謝謝

已追, 請出文

今天的份量已更了，要等明天

正 幫推

感謝

留名

會唔會出書?

這個？還沒打算，這故事是想寫來跟大家一起瘋狂一起玩的。

當然可以的話想幫專頁抓點like回去

又好似幾正咁

接下來如無意外都是變態走向

留名支持 加油樓主

加速

電腦撚留個名先

Lm

一鍵留名

LM

正已皮 計劃通

樓主個個故都爛尾

沒有啊，天黑完本，竊屍剛寫完第一季，殺戮剛出書，再舊一點的荒島和比卡超我都有寫完。

文筆有啲大陸feel 不過內容幾有趣

好故要留名

你大可放心，老沙在香港土生土長，百分百make in Hong Kong

留名支持

正呀

Lm

live
點解我會咁撚早入左黎

早一點也不錯啊，能幫忙撐一下場面

有啲似九把刀 樓下的房客 咁

巴打係咪出過夜叉故？果時cdrom 追左好耐

因為都是在偷窺

啊，是我沒錯

推到出文

我記得 天黑莫回頭 仲祐不是人

應該是硬碟才對，我用錯了

很多人記得這一句

呢個時間上連登都可以live
between好故留名，速速出文

可唔可以早d出啊

沙士仲記唔記得舊登有條友叫九鳥天天師
唔記得唔緊要
最緊要有條友係舊登追到嚟

Btw你個故好撚痴線

幫各位無哲♂學底既巴打 打底， 唔駛多謝我

唔小心早左入黎

早咗入嚟添
留名追故

幾有趣幾有趣

唔小心望到個故

沙士=gay

文筆幾好 支持

番名支持

留名先

但凡活着個故呢

推 巴打而家仲有冇做編編劇？

屌太早入黎

瘋狂但喜歡

連登嘅故台真係咁多新會員沙士都俾人屌咩事

sor新來故台報到
以前冇上開故台

留♂名

有種九把刀既感覺 睇落覺得好舒服！

gayy

我都正想講

我都想講

我細細個就睇樓主寫故架喇

live左，留名支持一身蟻

Hard你老母disk
樓主出故用書面語打乜英文

留名

沙士巴打

係咪我問題 硬係覺得有啲蝗語，尻槍、美人兒、之類
係我開始分唔清書面語定點

輕輕一推

facebook偷更新

有啲九把刀既樓下的房客feel

咁快live左

點解我咁快入左黎睇 live左啦

沙士文筆算係數一數二地勁

BTW，串陳冠希閃卡單嘢

應該要推上熱門
好故事來的

仆街, 唔知點解一睇個故就代入左男主角係L個樣...
而個業主就係愛德華師博個老公既樣

真係好九巴刀feel

留名
唔知點解我會即時代入左樓下間電腦維修
又係差唔多格局

我都成日跟住女仔瘋狂聞佢地既體香

一名電腦維修員留名

巴打平時係咪好多好野睇

好奇問 樓豬識唔識講廣東話？

ching搞咩呀你

咪講左囉 土生土長made in Hong Kong 呀

我打開電腦時桌面馬上彈出了一個實時的直播畫面，內容所拍攝的是一間凌亂的睡房，各種攝影用的工具在房內隨處可見，而位於房間中央的床上則躺著一名僅穿著內衣、身材撩人的女性，只見對方毫無警剔，背朝天的趴在床上玩手機，兩條雪白修長的美腿在渾圓的屁股前不斷來回揮動著，懵然不知自己正被窺看著。

沒錯，那有著迷人軀體的女性，正是林小姐。

我雖然無法直接敲開她家的大門，但是卻有能力悄悄地在她的電腦上開一扇後門，就在她把電腦交給我維修的時候我就往裡頭植入了一個木馬程式。

差不多所有的筆記電腦的屏幕上方都置有視像鏡頭，只要她的電腦連接上網，木馬便會自動執行在背後打開鏡頭，把影像傳到我的電腦內。

這樣的技術就連一般人都能輕易辦得到，所以我建議大家鏡頭要是不常用的話就最好用黑色膠帶把它封印起來，免得自己的私隱被人看光光。

我欣賞了她那豐滿肥厚的臀部沒多久，房間外便傳來了門鈴的聲音，林小姐一聽頓時變得雀躍起來，從床上離開去應門。

沒多久一名身穿黑色皮夾克，白襟衫，深色牛仔褲，年約三十的男人便在林小姐的依偎下拖著疲倦的身軀步入了睡房之內。只見他滿臉鬍渣、面型瘦削、眼神深邃，是一個頗具英氣的男人。

他一進房倒頭就睡在床上，媚眼如絲的林小姐大概是久旱的緣故馬上就跨坐在男人身上索吻。

「好一個淫娃。」宛如在看真人騷的我邊吃著百力滋邊笑著說。

假如有像她一樣的美女對我如此主動，我恐怕很快就把持不住將她就地正法，但萬萬沒想到那男人居然一臉厭煩地將林小姐推開了。他皺著眉在她的耳邊低語了一句，林小姐就很乖巧的爬去下身解開了他的褲頭，未幾她的腦袋便上下不斷擺動，並發著悉悉簌簌類似吃粥的聲音。

大概十五分鐘，林小姐一邊吞口水一邊拭擦著嘴角坐了起來，男人冷漠地將她推開以後便起身朝鏡頭方向步來，他皺眉望著鏡頭，隔著屏幕與他四目交投的我以為被對方發現了異常，正以為要沒戲之際，他卻回身對林小姐吼道：「喂！你是不是碰過我的電腦？」

林小姐有點慌張，眼神也變得飄忽起來，她支支吾吾地說：「那是我擦桌子時碰到的。」

男人盡管臉上掛著懷疑的神情，但從他不發一言地坐在電腦前來看，應該是相信了她所說的。

很好，林小姐並沒有透露曾經把電腦送去修理，這樣接下來不管發生什麼事，他也不會懷疑到我頭上，而且林小姐在這段關係中明顯處於下風，她為免惹男人生氣肯定也不會把曾經弄壞電腦一事主動透露出來。

「哼哼哼……」我望著屏幕的他對著空氣說：「真是暴殄天物啊，如此尤物被你這樣糟塌，肯定是山珍海味吃太多吃膩了吧？沒關係……接下來我會幫你換換口味的。」

「一個你意想不到，充滿哲♂學的味道。」

＊＊＊＊

大概過了半個小時，男人身後的林小姐已經熟睡，而男人則仍然在電腦前埋頭修圖，兩個黑眼圈大大的掛在臉上。

我見時機成熟便按下了按鈕把對方的畫面切換去我預先設定的畫面。

畫面的底色為純白，而中央處則有一個以特殊字體繪成的英文字母。

男人看到以後便愕然地叫道：「Ｌ？」

「晚安，李城峰先生。」在變聲器的幫助下我的聲音被調高八度傳入了對方耳中。

對方在聽到我的聲音後也很是意外，不斷在電腦上檢查想看哪裡出了問題。

我用變聲器續道：「不用找了，我是在跟你對話。」

他臉上始終掛著難以置信的表情，喉頭滾了滾以沙啞的聲音說：「你……到底是誰？」

「如你所見，我是Ｌ。」

「騙鬼啊你！那是漫畫裡編出來的人物！現實當中怎麼可能存在這樣一個人！」他否定我說。

我笑了笑又續道：「是的，那是假的沒錯，但我卻是真的，此刻仍在跟你對話就是最好的證明。」

「這……這……」他頓時語塞，口吃了好一陣子他才說：「你到底駭進我的電腦裡想幹什麼！我還有圖片要修，沒時間跟你鬧！」

我按下了他的性愛影片檔，裡頭拍的是他手持鏡頭以第一視角壓著林小姐抽插的畫面，他在看到以後臉一下子就青了，不斷試圖操控滑鼠關掉影片。

只可惜電腦的操控權在我手上，不管他怎麼弄也好，畫面上的林小姐仍然在閉著雙眼享受地浪叫著。

「夠了！給我關掉！」他表現得相當惱火但同時又怕吵醒身後的林小姐，於是便把聲量控制在足以表達憤怒又不會太吵的程度。

我依他所言關閉了影片，那個碩大的Ｌ字便再度映現在他的眼瞳內。

很快的他便振作起來，冷靜地對我說：「你想勒索我是吧？真是不好意思，我一分錢都不會給你，你要是喜歡就上傳到各大的色情網站，我無所謂。」

按著他又補上一句：「反正又沒拍到我的臉。」

「……那麼你女朋友的裸體就會淪為全天下男人自濁時的幻想對像了，你真的無所謂嗎？」我問。

「哼。」他冷笑了一聲：「那又怎樣？」

好一個賤男，我服。

「怎麼樣，可以讓我繼續修圖了沒有？『Ｌ』先生。」為了嘲笑我，他在唸Ｌ時故意加重了語氣，以突顯我只是個冒牌貨而已。

我當然是個冒牌貨，因為我表面上雖然是Ｌ但實際上內心卻是夜神月。

我要……成為新世界的神！

「天真……」我冷笑道：「你以為我手上的牌就只有一張嗎？」

接著我又播放了另一段他跟別的女人的性愛影片，他瞥了一眼後臉色雖然有變但仍假裝無事地說：「換一段又怎麼了？你就算把我電腦內所有影片上傳我也無所謂，反正拍不到我。」

「Christina Yeung，也是現在片中的女主角，你認識吧？」

「認識又怎樣，她是我的模特。」他假裝不屑地說，但頭上豆大的汗水已經將他出賣。

「我查過了，她明年才滿16歲。」

李城峰屏住了呼吸，兩眼瞪得大大的。

「還有Tiffany Cheung，Diana Tang，Crystal Lee……你電腦內所有的私影模特近8成都是不滿16歲的，你似乎對幼女比較有興趣，難怪剛才女朋友這麼主動你也沒反應。」

「什麼！？」他這才意識到鏡頭的存在，馬上想用手去掩住。

「手拿開，不然我就將影片交給警方。」我見畫面黑掉後就以命令的口吻說。

他縱使百般無奈也只能乖乖聽話。

很好……我就是要循序漸進，讓你慢慢習慣服從我的命令。

「沒關係……反正沒拍到我的臉。」李城峰還試圖作垂死掙扎。

而我則以簡單一句話將他天真的念頭轍底粉碎：「你確實沒有用鏡頭拍自己，但是床頭的鏡子卻反映到你的樣子了，傻子。」

他一看，果真如此，臉色蒼白的他頓時全身發軟癱坐在椅子上。

「跟這麼多未成年少女發生性關係，要是被人知道了恐怕你得把監獄給坐穿為止了。」我得意洋洋地說。

「夠了……」他有氣無力地說：「你到底想要多少錢，別廢話了。」

「錢？我才不是為錢而來的。」我壞笑著用手輕撫著劉大偉的電腦說：「我要的是……」

條件滿足了就會出文的，啊哈哈

大概每天都會更新一章

記得啊，是你嗎？

你應該放海靈頓老師的哲♂學影片的

不會不會

追故事永遠不會嫌早的

繼續追吧！

沙士＝又被人屈基

謝謝支持

剛剛出了書

勉強算有吧，很多人叫我寫完以後都不付錢，簽了合約也會走數，我都有點怕了

不會太早，剛剛好

今日仲有冇

Bookmarked

因為大家都喜歡偷窺

pish 十卜

In 沙士，we trust

沒關係，我又不是什麼大明星，不認識又有什麼關係 只是希望大家能對別人寬容一點，別一開口就是罵

謝♂謝

看得舒♂服就好

ｇｒｅａｔ！

那你有沒受到什麼影♂響？

確實用硬盤不太合適，他也只是提醒而已

內地沒人會講尻槍的，這我很肯定

這邊也更新了，ｆｂ我是用了自動更新

因為題材都是偷窺嗎？

早點來支♂持也是好事

這篇我自己覺得玩味性質比較重，文筆也頂多叫不過不失而已

留名支持
This is great

太感♂謝了

未卜先知，確實如此

希望以後會說有老沙的風格

你有拿電腦去給人維♂修嗎？

警察叔叔，就是他！

你這是想叫人自爆吧

當然會！中學時期辯論比賽打遍無敵手

夠邪惡我鐘意

沙士的freestyle
皮已正，老屎忽留名

支持

今天的剛剛更完

變態的東西大家都喜♂歡

我有ｆｒｅｅ♂ｓｔｙｌｅ

加甜plz

Gay故黎 ？
Btw幾好睇

哇，這位大哥你小心糖尿啊，都甜成這樣還加

是哲♂學

第一次追沙士巴既故
幾中意依種風格 幾特別
l個m支持下

大陸係講開擼管
尻槍就台灣嘅

其實蝗唔蝗語都無乜問題
講故台咁撚free

Lmlmlm 好耐無追過故

快

天黑讀者留名

今朝留完名 而家就有文啦

lm
粗體

沙士bb

皮已正
樓主文筆好好

Lmlm

新讀者

睇完文，少少意見

樓主應該成日睇台灣嘅文章，所以文筆都完全係台灣風格。好多香港日常生活唔會用嘅，例如修（修理）、美人兒（美女）、尻槍（打飛機/自慰）、緊張兮兮（緊張）等等，我作為讀者就咁睇，其實幾唔習慣，而且呢種寫文嘅風格偏向新一代台灣嘅作者、又同以前張曉風或者白先勇好唔同，九把刀都唔會用呢類字

美人兒嘅兒化音同樣係普通話變出嚟，美人/美女已經足夠，但係以言入文，就將平時寫文都唔會寫嘅「兒」，寫埋出嚟

其實係因為我覺得呢類台灣字好怪，將普通話寫埋落文度更加奇怪，如果可以寫返啲貼近香港風格嘅故就更加好

lm
買齊巴打天黑1-6

唔洗理其他人講咩，個個一樣文筆，咁做咩要咁多作者。倪老匡話齋，故仔得兩種，好睇同唔好睇，樓主lee 個故暫時一定係好睇果種。

沙士

太早入嚟

天黑既作者 ?

支持

開頭仲以為臺灣佬寫臺灣故，頂！你加香港兩個字落去又話香港，但係又唔貼近香港既意境.

不是hehe，是哲♂學

沙士既故先正評

蝗語不蝗語其實問題很大，在兩登一用基本上就是死罪，所以我都會避免使用。

追尋哲♂學人生

老讀者啊

基本上每天都會有一更的

謝謝支♂持

一起身就當早餐咁食左個故，好味

其實嘛風格就是作者選擇傾向，好比是愛用哪些字詞之類的，我一個經常在內地進出，愛看台灣文的香港人，寫東西自然會受生活環境和習慣影響，出來的文章也有三者混合的傾向。

不過風格也沒什麼優劣好壞之分，只有讀者愛不愛看，再者就是我個人的名氣高低與否，高人氣人家會說是你的風格本來如此，受人追捧。低了基本寫什麼都錯，寫什麼都被罵 因為大家其實都只認名牌。

好比荷李活的鬼才導演塔倫天奴熱愛港產片，特別是把邵氏武打片的元素加到電影裡，喜歡他的人會說cult味十足，不喜歡的就是說他拍了個合成獸怪胎出來。

太感謝了～

意見還是要聽的，不然就跟變得跟老屎忽一樣故步自封了。

是的

好看

無人可以討好所有人，擇善固執/固步自封都只係差三隻字。總之你有你自由，啱睇咪睇，唔啱睇就上一頁

當然，不斷檢討，力求進步實無錯

其實想問書面語係咪你既風格?
小小意見 回讀者都係用書面語 覺得好似冇咁有親切感

令我諗起油光滿面既毒撚
成個形象係小肥毒撚面上刻住猥瑣

lm睇故

Lm 幾好睇

老沙

好正留名～

推啊啊啊啊啊啊啊

想睇男主搶到林小姐 加甜

推！我開頭仲以為睇緊台灣文，設定係台灣

咳咳.....我打錯字了 請當作沒看到

當然了，我也不是風吹我就擺的那種人，放心，我也有我的想法

可能因為竊屍

應該算係習慣，回老闆既訊息同文件都要用書面語，平常又對大陸人多，用口語佢地又唔明，久而久之變成咁

正常樣但沒有打扮那種

好睇啊 我鐘意睇書面語嘅故
樓主快啲更新

新讀者留名

但你已經屈打成招

頂 咁快就live 左 睇番竊屍先

正

個故好痴線 不過我鐘意

終於有故可追 留名支持

沙士

終於有看到你在這邊的蹤影了

舊登低調粉絲留名

唔係講笑 做緊呢行既都知有時唔係想專登睇客既資料 係「檢查」過程中難免要試下有無file開唔到

此地留名三百兩

沙士巴，之前你d天黑莫回頭系列係咪寫完啦
之前追追下停左

第一次睇樓主d故 幾好睇 仲有冇其他故推介睇下

留名等睇hehe

見到你打返口語即係有親切感好多
btw新讀者留名
好耐無追故了

新毒者留名

pupupupush

唔好用台灣 大6 D 字詞 thx

劉明

咁岩今日買咗部二手電腦 上一手又係無洗清曬啲嘢 之後有一兩張佢影佢女朋友嘅祼照

[img][/img]

沙士編詭探應該好睇好多

朋友

仆街live咗

沙士你都開始轉型

好故留明

文呢

係

唔係好夠候
又係時候推下沙士個屎忽

圖呢屌你

Lm 追故

支持一下 沙士
以前做開CD Rom

沙士
由天黑追到你依家
加油呀

求文

Agger

正評 留名 追到live

兩個男配角加甜

老沙，今日有無文

係沙士呀

我頓時想起我那囂張的業主是個同性戀，我心裹第一時間就是讓業主跟林小姐的男友發生激情的性行為。
然後好讓沙士拍下再放上GV 網
哈哈～這就是基哲學

其實我是留名的

這幾天書展速度可能會受影響，請幫忙分享一下fb上哲♂學第三篇，夠100會繼續加速

我係劉大偉，點解你要爆我秘密？

下次去你舖頭炮製你

所以老沙=/=gay

第一季剛好寫完，可以放心看

之前寫的都沒什麼反應，只能暫時撤退了

不小心看到很多很污的東西

是的，已經結束了

可以看看天黑莫回頭，竊屍不算偷和殺戮天國

由天黑開始追post
留名

統一用書面可以減少很多問題

老母大軍進場中

編詭探？

正經故事沒人看，只能下海了

Viu tv 果套詭探 編劇好爛

我記得你了

哼哼哼

抓不到我吧，L

沒看，不太清楚

好有畫面

連登仔不喜歡的就是內地人會講，這我很肯定

好啊 一陣睇

沒有摔角，那有哲♂學 ？

對 我們都是追求哲♂學的哲♂學家

L

哈 Gayyyyy

殺戮天國邊到可以睇
遲到同女朋友入書展睇下你先

如果我係主角應該會叫條仔俾我睇更多林小姐嘅扑野片 估得啱唔啱呢

哲♂學人生

Fb上有，星期六下午6點簽名會，有空來看看吧

哲♂學係咪等於hay?

我暫時也不知道

你需要特別的哲♂學指導

留個名先

條柒頭初黎報到，沙士唔好見怪

好玄妙

天黑讀者來留名
睇沙士晚晚比人推

出文未？

今天去完書展，大概明天下午或晚上更新吧。

喜歡老沙的朋友麻煩like一下老沙的page:

能分享一下哲♂學故就更好了，我答應大家會加速的。

之前已經追開天黑
睇到主角身體入便有隻野就停左
因為樓豬出文真係好慢 個時頂唔順
諗住等你完先睇

留明

live

這個不會寫成超長篇，而且只要有分享有正評每天都會更，放心。

個故令我諗起九把刀本樓下的房客

新故LM
btw竊屍同殺戮有冇得係其他地方睇番?
唔係好想係FB追

即刻正皮老沙

我想睇sheshe多啲

天黑讀者 再黎推下沙士

好似唔係第一次留名
定我記錯

基沙加速加甜加哲學加油

再推

再再推

晚安

留名先
幾好睇

仲以為你唔過黎lin登添

同你一樣 個陣話咩有事 停左個幾月左右？
之後就停左冇追 好似追到"真相"附近

好文 好想快 d睇落去

正評留名再睇

本身以為係一個咸濕仔滿足自己嘅故事, 點知佢內心嘅男一隻惡魔竟然甦醒左

BL?!....

新毒lm

其實作者跟返自己感覺去選擇用詞、語言係好緊要
自己寫得唔順心出嚟嘅文好難會好睇

好睇, 留名

lmlm

樓主 今年書展會見到你嗎？

皮已正 等更新

仲未出
扮工好悶

慢

題材是相近的

Fb上是最齊的，我沒有在別的地方再貼了

誰說沒有的

老讀者

昨天跟無默去完書展後跑去吃飯了

老沙是個搞哲♂學的人，不搞基

欸......其實我大半年前就來了

沒錢要跑去打工嘛

等等有

幫忙fb上分享下和正評吧，我會加速的

單純啪啪啪跟一般甜故有什麼區別

反正我會跟足這裡的規矩來寫，可能會犯的錯誤我可避則避

昨天剛去完，星期六下午有新書的簽名會，有興趣可以來看看

等等會更新

舊登讀者LM
當時仲有追沙士YouTube打機

正皮, 仲未有姦新?

沙士飲橙汁

推老沙一波！

等左成朝 通常幾點出 ？

有文未

食完飯都未見稿

天黑讀者留名先

文文？

文？

好冇癮

爛尾

在寫了，我只是休息半天而已

正皮加速

世界不會因為一兩個人的笑容而變得幸福，但我卻會因一兩個人的不幸而感到快樂。

「王子和公主幸福快樂地生活下去」和「吃醋的公主把偷腥的王子殺掉，讓大家都不快樂的結局」後者更能讓我感到愉悅。

明明看著別人崩壞墮壞會更有趣，當時我曾如實把想法告訴父母，但卻被狠狠地教訓了一頓，最終我這樣一個天生有著異端想法的人被他倆包裝成一個正常人給投入社會之中。

可悲的不是生為麻雀，而是生為麻雀，卻知道了雄鷹翱翔的天空。

得悉愉悅為何物的我只能像個禁慾的修道人默默潛伏在井底之下，如今羽翼已豐，我將掙脫束縛，不惜一切地去追尋心中的愉悅。

在中斷與李城峰的通訊後，我洋洋自得地靠坐在椅背上尋思，這傢伙已經徹底沒救了，現在只差半步之遙能把他當作棋子收編。

我給他下達了指示，每天到了十二點不管身處何方都必須拍下一張自拍照發給我，這種指示看似無謂但卻是在訓練他的服從性，接下來我會每天一步步將指示升級，如溫水煮蛙般一點一點蠶食掉他的心智，讓他變成一具只會聽從命令的傀儡。

我給樓主下達了指示，每天到了十二點不管身處何方都必須更新文章給讀者

喂老沙 師傅想食飯了

我給樓主下達了指示，每小時到了十二分不管身處何方都必須更新文章給讀者

我給樓主下達了指示，每小時到了十二分不管身處何方都必須更新文章給讀者
0

G持

留名G持

大師兄，師傅同二師兄又比人捉走左！

下一波衝擊是1712

文啊

然而玩具是愈多才會玩得愈長久的，單單專心在一個玩具上很快就會生厭了，於是第二天我還是正常地開店做生意，等候下一個獵物上門。

只可惜我苦等了整整一個早上，別說是獵物了，就連一個進來咨詢的路人都沒有。

而中午時李城峰晚了整整兩分鐘才把自拍照發來，而且也沒有跟據指示拿著當天的報紙自拍，於是我便把他苦苦修了半個月的照片全都刪掉以示懲戒，現在的他恐怕正坐在電腦前抱頭痛哭。

想哭就哭吧，反正根據我的想法，以後他回首一看，肯定會發現單單是照片被刪竟然會是件幸福的事。

下午茶的時分，我在櫃台後吃著鑊氣滿滿的干炒牛河時，大門又發著鈴鐺響聲被推開了，這回推著電腦來的是一個陰里陰氣的男人，瘦削的他全身穿著黑色服裝，明明是個地中海禿子還把左側的頭髮留長往右邊刷，把光禿的頭頂給弄成條碼狀。

男人的氣場相當陰冷，在他進來時店內的溫度彷彿突然下降了五度，他走到櫃台前把電腦放到我的飯盒前以低沉的聲線說：「幫我看看能不能修好。」

我冷得直打哆嗦，兩手在胳膊磨擦著說：「喔，好的，你放下我看看。」

「多少？」他盯著電腦說。

「檢查費兩百，壞的零件另外報價。」

「不對。」他的話語間沒有絲毫廢話，如同機械般一字一頓地又說：「我問你的牛河。」

我放下了免洗筷子莫名奇妙地回答：「$37.5……連一杯凍飲。」

他聽罷什麼也不說留下了$237.5後就轉身離開了，正當我想著這人有夠難捉摸的同時又夾了一把牛河送到嘴裡，沒想到一咬下去發現兩分鐘前還熱氣騰騰的牛河現在居然變得又冰又硬，就像是從冷藏庫中剛取出來般。

我愣住了望著門口默念：「這男人……到底是何方神聖？」

好似<<樓下的房客>>

個男人係咪已經食完個牛河

真心一問邊度可以睇返沙士巴既天黑莫回頭

他不苟言笑的行事作風讓我對他的興趣大增，像他這樣的人平常到底又會過著怎樣的生活呢？

於是在幫他修好了電腦後我又開始窺看裡頭的內容。

跟打扮一樣，透過觀察電腦桌面也能大概知道一個人的性格，好比文件都堆在桌面上亂放的，那麼他現實中大概也是個不愛好整理的人。

然而映入我眼中的是簡潔素色桌布、文件被分類妥當整齊地放在介面上，這全都顯示了它的主人是一個愛好整潔、守紀律的人。

而這樣一個不愛亂搞的男人，就算電腦裡沒能發現任何污穢之物我也不會感到意外。

但……真的是這樣嗎？

我像處理劉大偉的電腦般把硬碟內所有內容都翻了個遍，依然一無所獲。

嗤……真是個無趣的男人，根據瀏覽記錄他就連色情網站都不會上，平常也頂多看看一些貓狗義工的論壇，而且一但使用時間到了一小時他就會關機，是一個非常善於克制自己的人。

難道他就真的無懈可擊？我就無法在他的身上尋得半點的愉悅？

他要嘛是裝的，要嘛是真的如此無聊，但這樣的人真的存在嗎？

不可能！他一定是裝的！

我像個不服輸的小孩般開始瘋狂地查看所有內容，彷彿只要沒能找到破綻，這場對決就自動由對方勝出。

凍牛河

推推推

搞到好想食牛河

三個小時後，我沮喪地坐在電腦前抱著頭，實在無法相信，電腦內沒有隱藏和刪除過任何不見得光的文件，有的就是一些貓貓狗狗的和他的合照，跟真人不同，在照片中的他曾經也有過愉快燦爛的笑容。

「你也是無法對人類這種生物產生認同嗎？只有跟動物相處時你才會展現真我嗎？」我對著電腦中的他著急地說。

但這些照片最近期的已經是半年前，這半年期間他只有跟一隻狗合照過，只是照片中的他像今天見面時那樣，臉上已經失去了笑容，整個人給人感覺冰冰冷冷的。

「告訴我，你到底發生了什麼事？」渴望得到答覆的我把滑鼠移到電腦內最後一個PDF檔上。

「咔咔。」我輕擊滑鼠，文檔被打開了。

彈出來的是一份醫療報告，我快速掃視著上方一切：「胡軍華，38歲……寄生蟲呈陽性反應，期間請勿再進行性行為？」

報告恰好是在半年前出的，這跟胡軍華失去笑容的時間吻合，我確信這不會是一個偶然所以上網查了一下胡軍華的病。

沒想到不查還好，一查就讓本以為已經落敗了的我再現了笑容。

這種寄生蟲是透過性行為傳染的，一般只出現在動物和屍體上。

……而胡軍華恰好是在停屍間裡工作。

這麼說胡軍華很有可能一次甚至多次與屍體或動物發生過性行為，最終導致他感染了寄生蟲。

「哈……哈哈！！！！又是我贏了！」我對著醫療報告狂笑不已。

因為不管哪一樣都是相當勁爆的消息，我也終於找到了他異於常人的地方。

休息一下，推post正評等等再寫寫

老沙，有文啦

只有FB上有，或者去書展，「廣告］出版社現在做優惠，全套天黑原價５５０，現在３８０能六本全抱回家，實體書有很多網上沒有的內容，還有老沙的新書殺戮天國也在做優惠。「/廣告］

盗戈土

痴撚線

哇 哩個故夠黑暗 正

快啲出文

佢有無玩埋肢解?

哪有！

還能更黑更變態

推ｐｏｓｔ正評等等再寫寫

看下去就知道了

有冇巴打可以簡介吓殺戮天國成個講乜？琴日入去見到心思思想買

好似外國twitter個笑話

諗起呢單新聞
同隻狗搞

L個靚m

不安

Pish

樓主係台灣人？

佢話唔係

屌屍

好似連貓狗都屌埋

仲以為係hehe故

天黑莫回頭, 背後不是人

Live 左

邊個叫我屌動物 我就殺邊個

書展買

科幻，探討靈魂生命宗教，比較沉重的故事

原文是怎樣的

這種事多的是，沒被人發現而已

香港人

過幾日就去抱曬佢哋返屋企

星期六抱的話可以順便來簽名

咁快又live左

推啊

推!!!!!!!

變左Gay故

淨係呢幾隻字就夠我畀七十蚊買佢返屋企睇

呢個

見到第二段係小明就望一望個名

原來係沙士呀！！！！！！
係沙士呀！！！！！！
沙士竹！！！！！！
士呀！！！！！！
呀！！！！！！

當天晚上我約了一名軍事宅朋友Paco出來麥當勞談事情，我按照約定時間抵達時他已經坐了在桌邊吃個不停，只見他其貌不揚，龐大的身形足足有我三倍之大，他在看到我出現後便舉起手中的漢堡朝我揮手。

「喂！這邊。」他嘴裡塞滿了面包和漢堡肉，講起話來含糊不清。

我循聲而至，拉開他對面的椅子坐下，短短幾秒鐘的時間他已經把手中的漢堡幹掉，又拆了一個新的咬了起來。

我看著他像個垃圾筒般不斷把食物塞到嘴裡，出於好心跟他說：「你也該戒戒口了，再這樣吃下去早晚會死。」

「沒事。」他大口大口吸著汽水說：「我宵夜會少吃一點的。」

……你這體形應該別再吃宵夜才對吧？

他打著汽嗝然後又拿起了另一個漢堡問我：「說起來畢業都快一年了，你都沒找過我。」

我望著睡在麥當勞裡的露宿者不以為地說：「啊，開了一家電腦店，比較忙。」

「喔？你也開店了？」他含糊不清地說。

「嗯，不過我這一次來想問你一件事，美軍士兵在擊斃拉登的時候，頭盔裡的鏡頭把畫面都拍下來了，是這樣的嗎？」我問。

「是這樣沒錯。」他啜著手指上的番茄醬說。

推沙士

「那種鏡頭可以進行實時直播的嗎？」

「你問這個幹嘛？」他狐疑地問：「想直播用手機不就行了嗎？」

「手機體積太大了，容易被人發現。」

「喔──」他壞笑著湊上前跟我說：「想幹些色色的事情啊？真不像你的作風啊。」

「欸……算是吧。」我怕把事實說出來會嚇跑他，於是便用一個在他接受範圍內的藉口應付過去。

「那個不行的。」說到軍事用品上時，Paco頓時像換了個人似的，只見他托了托油跡斑斑的眼鏡後，眼神瞬間變得認真起來，他又說：「只能錄影，不能直播。」

「要是我想要兩者兼備，同時又擁有不容易被人發現的大小，這樣的裝備有嗎？」

「有，當然有，只是美軍的裝備沒那麼好弄到手。」他啃著最後一個巨無霸說。

「我就知道是這樣，即便是神通廣大如你也不可能隨隨便便就能把美軍的正式裝備拿到手上的。」我笑著靠在椅背上用眼角的餘光瞥著他說：「是吧？」

「真沒禮貌。」他也笑著應道：「你以為我『收藏家』的外號是浪得虛名的？」

他一口氣吸完最後半瓶可樂續道：「正規軍用的我是沒辦法，但是被淘汰的瑕疵品還是能弄到的。說吧，你要幾個。」

我想了想後便朝他豎起五根手指。

「好。」已經吃飽喝足的他艱辛地從椅桌中間走了出來，臨別前他給我留下了一句：「不過即使是瑕疵品價錢也是很貴的，你可要有心理準備喔。」

「嗯，只要能弄到手，價錢好說。」

說罷Paco便轉身離開，而我則對著狼藉的餐桌苦笑無言，十二個巨無霸，五杯汽水，這傢伙還真的是人嗎？

快點抱回家吧，總編已經一直盯著我了

喔，原來雀仔有翻譯過，我也沒留意到

這是回音，我懂

Live 今日仲有無

角色設定是巧合？
軍事宅 角色名(尾音) 身形 美軍
還有

死

不明白你的意思

今天更完了

唔上唔落咁 好吊癮
好想快啲知接下來的事

咁我繼續期待下先得喇

天黑讀者留名 沙士什麼時候再拍片打機 聽你被嚇的聲音好興奮

如果唔係完全gay 故我會追
最鐘意睇黑暗野

沙士巴

第一次睇樓主故
意外地好吸引
不過更新得好慢
攞啲時間嚟打文好過喺度覆嗰啲書面語嘅問題啦

我覺得作者呢種語言嘅風格幾有特色
偏向少少台灣嘅風格？
我自己睇落去又幾趣
支持支持

係你地速食得太緊要

劉明幫推

新題材 正
唔好爛尾就得

沙士兄行文style 幾正
取材都幾新穎 感染寄生蟲都有

live咗

12個包 仲要已經食左幾個

其實哲♂學同hehe有咩分別？
利申 第一次追你d故 好正 加油

呢種文風非常舒服 不過慣左速食既香港要等真係好難頂阿

大概會是愈來愈變態的走向

有機會再拍吧，剪片很累人

黑暗居多

我沒有扣著存稿不放上來，打完已經第一時間更新

這是我的風格

不會爛

沙兄，Are u members?

Google一下就明白了

你可以看看我其他作品啊

好了，等等就更新

留名
天黑好好睇

Member?

那當然了

暗語黎

問你係咪gay

三個鐘啦

性暗示

又過了一天，劉大偉如約而至又帶著另一名新的女伴來到了店裡，我看到以後不免在心中暗暗笑道：「這傢伙整天都換女演員，不累的嗎？」

劉大偉又用手揉著對方的屁股用高高在上的語氣問：「喂，宅男，我的電腦修好沒有？」

「當然當然。」我迅快地把他的電腦從桌子底下拿出並當著他的臉前開機展示。

但他看到電腦順利進入介面以後便笑著問我：「嗯，不錯。你沒有偷看裡面的東西吧？」

我假裝驚訝道：「怎麼可能，我們也是有專業操守的人，不會隨便翻看客人的東西。」

劉大偉聽得不住點頭很是滿意：「諒你也不敢。」

接著他便把一張一百塊重重拍了在桌面上，我看得莫名其妙於是便問：「這是？」

「維修費啊！」他意外地打量著我，彷彿我是一個不識抬舉的人。

我的笑容僵住了，看著那極具羞辱性的百元紙鈔，我也不知道該不該收好。因為不收就是不跟他面子，往後他就有藉口找我麻煩。收了就等於承認自己所學的專業技術其實用一百塊就能打法走，以後在他面前就更難抬頭。

但人在屋簷下，不得不低頭，在我徹底治服這傢伙前還是需要忍耐的，將來即使他跪在地上哭著舔我的鞋，我也不會就此放過他。

最終我還是裝著若無其事，珍而重之地把錢恭敬地收下，劉大偉在看到以後朝我不屑一笑，然後便帶著電腦和女伴轉身離開了。

當然了，那台電腦已經被我動了手腳，以後他在電腦前做什麼我都會一目了然。

又想屈我基 什麼桑拿、酒吧、載腳帶之類的事情我都不懂

睇男人睇男人打飛機

沙士得咁短?

你才短！

正在寫啦

個題材我鍾意 加速

咁比我見識下你既長度啦

在劉大偉離開沒多久後，一名快遞員便拿著包裹走了進來，我一看居然是Paco給我寄來的後便趕緊簽收了。

當天我也提早打烊著手研究那批鏡頭，我撕開包裝把其中一個拿起來端詳，大小跟尾指最後一小節差不多而且還非常的薄，只要稍為加以偽裝就很難會被人發現。

Paco在訊息中跟我講了，這批鏡頭的缺陷是偶而會出現長達數分鐘的斷線情況，但只是區區幾分鐘的話我還是能夠接受的。於是我便將它們全都連接到電腦上激活，以後只要啟動了鏡頭，它們就會自動把畫面傳到我這台電腦裡。

接著我拿出了事先準備好的五副黑色粗框眼睛，細心地把鏡頭分別裝了上去，從外觀上來看不會有人發現黑框的邊緣其實存在著一個小孔。

我滿意地坐在椅子上欣賞著自己的成品，此時抬頭看了時鐘一眼，可能是太過專心改裝鏡頭的緣故，原來在不知不覺間已經來到了凌晨。一但意識到時間過了這麼久，肚子馬上雷聲大作。

今天李城峰終於完全依足了我的吩咐拿著報紙給我發自拍照，照片中的他位於一個廣場中心，一臉不樂意地在群眾疑惑的眼光中按下了拍攝鍵。

我給他發了條短訊讓他現在立刻馬上在十分鐘內去一家潮式粉面店前待機，只要晚到一分鐘我都會公布影片。

才按下傳送鍵不到二十秒我就收到了他的回覆：「你到底怎樣才肯放過我？」

我壞笑著又回了他一句：「你還有九分鐘時間。」

喜歡的朋友幫忙分享一下第四章吧，我會很感激你們的

睇到巴打你出文同回覆覺得你真係超級文縐縐
btw支持

其實現實中我是個粗口橫飛的人

聽日去買殺戮天國

推post

666 正評

live 左

我收起電話後悠悠閑閑走到了斜對面的潮式粉面店對出的牆邊，我左顧右望確認自己沒被人留意後就快速地打開蓋子然後把把改裝過的監視眼鏡放到牆嵌式的消防栓內。

接著我便吹著口哨步入面店內，點了碗紫菜墨丸河和可樂，我用吸管細啜著甘甜的汽水一邊倒數一邊監視著對出的消防栓。

「紫菜墨丸河！」老闆粗暴地把面放到我的面前，我的心思都放在倒時計上，所以對他的無禮也沒有過多的介懷。

「３０，２９，２８……」

最後半分鐘，時間一秒一秒過去，我開始擔心李城峰會不會遲到，要真是這樣我公布了影片就等於少了一件玩具，不公佈他又可能以為是我不敢然後不再聽令於我，怎麼看都是將他交出才是最好的方法。

但無疑這會是最壞的局面，這時我才後悔自己為什麼不多給他五分鐘，同時內心也祈禱他千萬不要遲到。

「５，４，３，２……」

最後五秒的時候，一個狼狽的身影從轉角處快速接近，是李城峰。

不過他還是比約定時間晚了幾秒才到達，但這屬於可以被原諒的範圍內，於是我便決定不追究他。

上氣不接下氣的他像頭牛般大口大口喘氣，看來他真的是竭盡全力地跑過來，只見他在消防栓前左顧右望，似乎在尋找著我的身影，期間還跟在店內吃面的我對上了視線。

感謝給正評的大家

我也不是傻子，茫茫眾多人中他又怎麼可能確定我就是操控他的L？要知道兔子急了也咬人，更何況是人？現階段以真身跟他接觸未免太過危險。我處變不驚，繼續慢悠悠地把河粉吸入嘴中。試圖尋找我但無果的他開始用手機給我發訊息。

「我到了。」

「啊，我看到了。」他在看到訊息後大概認為我在某處監視著自己，仍然未死心的他馬上又朝四周看了起來。

「你在哪裏？叫我出來幹什麼？Ｌ！」他焦躁地用手機回覆道。

「這你沒有必要知道。現在給我進去面店裡。」

他看到以後無可奈何，只能乖乖聽話步入店內然後坐到我的身邊。

看到這裡你可能以為我瘋了，剛才才說完主動按觸李城峰是件危險的事，但是刺激是跟危險程度成正比的，愈危險的事情就愈刺激，好跟你飛上萬丈高空再跳下來是同一個道理。

因為安全傘我早就準備好。

一直在跟李城峰發短訊的並不是我，而是我預先設定好的電腦程式，只要看到他輸入特定的詞語，程式便會從我設定的回覆中選取最佳的來回答。

比如說他輸入「到了。」，「我來了。」或者「我已經到了。」之類的詞語，程式便會自動給他回覆：「啊，我看到了。」

遇到意料外的問題或者短訊，系統會無視並直接給予下一個指示，反正我是處於上位，即使不理會他的問題也不會顯得奇怪。

收到訊息後為免回覆太快而導致不自然，訊息與訊息之間會緩衝30秒，這樣看起來才會像是用人手發出的。

樓主 我到了

遇到意料外的問題或者短訊，系統會無視並直接給予下一個指示，反正我是處於上位，即使不理會他的問題也不會顯得有什麼奇怪。

收到訊息後為免回覆太快而導致不自然，訊息與訊息之間會緩衝30秒，這樣看起來才會像是用人手發出的。

李城峰坐到我身邊後手機因為預定時間到，給他發出了下一道指示：「把你身邊那白衣人的面搶過來倒到地上大叫：『這裡的面難吃死了！』。」

李城峰的臉瞬間就變得難看起來，我從眼角處瞥見他正咬著下唇進行內心掙脫，由於我在吃面期間始終沒有拿過手機出來，他根本不會懷疑我就是Ｌ，這是利用別人思緒上的一個盲點，發訊息的其實不一定是人。

縱使背著安全傘，但主動接近獵物還是一件相當刺激的事，我能感覺到心臟正在急促地跳動著，彷彿隨時隨地都會炸裂開來似的。

為了追求進一步的刺激我甚至主動跟李城峰搭話：「這裡的河粉不錯，不妨一試。」

李城峰向我展示了一個勉為其難的笑容，同時手機又再度催促的訊息：「快點，別讓我等。」

終於經過一輪掙扎後他決定豁出去，一把將我的碗奪過猛摔到地上然後扯大嗓門大喊：「這裡的面難吃死了！！！」

我假裝愕然坐在原地，李城峰在摔完以後立馬奪門而出，老闆也在拿著大湯勺追到門口朝他破口大罵。

此時他喘著氣又拿出了手機發短訊說：「我完成了，接下來呢？」

「你身後有一扇小門，裡面有我給你的東西。」

他轉身一看果然是找到了我預先放進去的眼鏡，他拿到手後又回覆：「拿到了，然後呢？」

「好好保管，以後出門都要帶上它，今天就此結束。」

在收到這個訊息後李城峰先是拿著眼鏡呆呆地看了一陣子，大概是明白摔面跟拿眼鏡之間並不存在任何必然的關係，在面店裡發生的事只是我在作弄他而已。他愈想愈激動，最後猛地一腳踢在消防栓的小門上，把表面都踢得凹了下去。

稍微消氣的他拿著眼鏡離去，此時一直在門口指著李城峰大罵的面店老闆也終於回來，他大聲粗魯地告訴我遇到這種神經病是我倒霉，想再吃的話得再掏錢。

「不用了。」我笑著婉拒並把帳給結了，在離開店門的那一刻我立馬陰著臉小聲地說：「這裡的面難吃死了。」

第一次的實驗相當順利，一切盡在我掌握之中，我果然可以利用李城峰去做很多有趣的事情，甚至……

把我不喜歡的人給剷除掉。

我也更了

好刺激

加甜

當然！

看到了

以後保證寫到你們求我別再加甜

文章某程度反映作者潛意識

快點，別讓我等。

咁一定係啲重口味嘅甜

啊，我看到了。

面？

快點。

這個故太好看了

得咁少

官人我要。。

我要文呀

快點 這個flow不行

Live

係舊登追到嚟，期間見到有人評論老沙，我笑而不語

只係兩年前

留名支持，幾好睇

整整一章了，哪會少

今天的份量已經更完了

討論我？

一定係基故

文

「戴著這副眼鏡
去找一個叫沙士被壓的人 然後逼他出文」
我手指飛快地在鍵盤上彈跳著
「假如他還是沒有出文 那就肛肛他，如果你不照做的話 你知道後果的」

樓主菊花RIP

突然諗返起第一次睇老沙既文係荒島故 得閒重溫下先

留名推post

LMLM

哲♂學

哇，荒島差不多是4-5年前寫的，還有人記得

又live咗 今日應該會係書展買殺戮天國睇

新讀者好期待

感謝！

這個應該不會讓你失望的

今天要去書展，可能稍微晚一些才能更新，可以的話請繼續推ｐｏｓｔ正評

哲♂學係動詞，hehe係名詞

我壞笑著又回了樓主一句：「你還有九分鐘時間。」

追緊

你今天哲♂學了嗎？

九分鐘別說打文，飛機都打不了

我太懶，但係花開堪哲♂直須折，莫待無花空哲♂枝

屌，打完先發覺哲♂枝先係重點

好耐無追故 點解要遇番你
再不快點 就跟你上上哲學課

Live左

少改一個哲字

這裡已經天天在給我上了

晚上才更，應該

屌，哲♂學太差，膠力不足

唔識咪唔識 邊撚個老沙咁撚巴閉？
講兩句都唔得？
書面語咪書面語囉點解要用蝗語？
唔好撚話我知冇分別呀
不撚如用埋殘體字啦 作者大哥你用慣嘛

自己文化都唔撚捍衛 冇撚腦

因為荒島初次認識沙士
因為荒島初次感受到追故的樂趣

第一個追嘅係天黑
推下樓主個屎忽

書已簽 記得繼續維持自己風格

書已簽+1

加油沙士

好多正皮

好撚好睇啊dllm

買咗 睇緊

文呢 再唔出文樓豬個菊花應該...

on9
日日睇個講故台咩

屌你老母啦
你唔撚吹奏jj 狗 腦魔 tube8

感謝支持

好的，感謝

晚一點我看看

隔左成曰

……而胡軍華恰好是在停屍間裡工作。

點解主角會知嘅

在電腦裡看到個人資料

剛到家，等等看看

再等？打文！快

「快點，別讓我等。」

BTW，皮已正

巴打我聽日要返13個鐘工，等緊你出埋文先訓呀 瘋狂f5

會寫會寫，且容我休息一下吃點東西 中午到現在什麼都沒吃

大大加油... 留名

真係好正... 如果可以control 到果個死麻甩

我係主角我會想叫佢俾條女我屌一屌,

然後叫個麻甩吞左我中出出嚟啲精

最好笑喺班契弟唔俾人屌 入得嚟就要打飛機互射

食飽d 寫多d

我苦等了24小時了 基沙啊
快點狼吞虎嚥 然後用自慰的手速去打文吧
不要等

留個名

大大力推一推老沙菊花

老沙加油
等幾耐我都等！！！

可能因為樓主嘅文筆
我一路睇個腦都係幻想住個故係發生係中國

其實我係幾中意個故事
我只係講返我嘅感受出嚟姐
唔好圍屌我

又過了兩天，胡軍華終於來取回他的電腦，這一次也不例外，我也在他的電腦中動了手腳以方便我窺看他家中的一切。

殊不知他將電腦取回家以後整整過一星期才將之打開，看來他不是一個經常會使用電腦的人，當我透過前置鏡頭觀看他家的環境時我才發現他居然是有家室的人，而且還是一名正值狼虎之年的女教師。

跟外貌平庸的胡軍華相比，他的老婆可是動人得多，玲瓏有緻的身材再加上冷峻的五官，渾身上下都散發著成熟女性特有的氣質，在穿上制服後，豐滿的身形外加穿著黑絲的修長美腿總是讓盯著屏幕來看的我想入非非。

然而兩人之間的感情似乎不怎麼好，每當妻子跟胡軍華求愛時，他總是會一臉冷漠地拒絕。雖然看上去像一對進入了倦怠期的夫妻，但我心理很清楚，那是胡軍華因為感染了寄生蟲所以才不硬跟妻子行房。

但也有可能胡軍華天生就比較討厭人類，因為比起妻子，他對著家中的大狼狗要熱情得多，唯一出現的笑容還是他回家時愛犬在門口迎接時才展現出來的。

為了查明胡軍華到底是從哪裡感染上寄生蟲的，我開始勒令李城峰去跟蹤他，李城峰雖然萬分不願意，但奈何被我握住了把柄，即使恨得咬牙切齒他也不得不聽從我的指示。

一天頂著大太陽躲在殮房外透過監視眼鏡把畫面和聲音傳到了我的電腦裡。

「你……到頂怎麼樣才能放過我……」李城峰受不住太陽毒辣的暴曬，汗如雨下的他向我哀求道。

「閉嘴，給我好好看著。」我透過裝著鏡框上的傳訊器用被調過的聲音說。

「我給你錢吧？好不好？十萬？二十萬？你要多少儘管開價，我就算賣腎都會給你湊齊的……」他喋喋不休繼續哀求。

我聽到後甚為不悅，本想著用作為把柄的影片來要脅他，但是轉念一想，再大的刺激受的時間長了，或是次數多了總會麻木，改不好哪一天他真的受不了也會選擇豁出去，用自首來掙脫我無盡的束縛。

必須讓他看到希望的曙光，這樣他才會甘心聽從我的指揮，於是我便對他說：「聽好了，我沒打算用影片來要脅你一輩子，只要你表現好了我就會把其中一條影片刪除，哪一天影片全都刪完，你就能重獲自由。」

李城峰愣了愣後說：「我怎麼知道你有沒有把影片刪掉？假如你騙我呢？」

「我既然主動跟你提出條件，你就只能選擇相信我，騙你對我來說有什麼好處？反正你的把柄已經被我握在手裡，我只要想，現在就可以把你供出來。」

「別別別！」李城峰一聽我要公布影片，當下就急了起來，用他有限的智能來說恐怕是看不出我背後的用意，他的思維層面只是停留幼兒階段而已，所以只能看到眼前的利益而無法窺見更長遠的意圖。

掌握在我手中的影片有八十多條，也就是說自己只要讓我滿意八十多次就可能從我的魔掌中逃脫，比起無窮無盡的束縛和可怕的監牢生涯相比，這似乎又算不了什麼。

於是他如我所料經過一番考慮後便咬牙答應下來：「好……我相信你！」

正皮

「很好。」眼見他將會為了自由而徹底馴服於我，心裡一時興奮脫口而出道：「總有一天我會讓你達至UGW的境界。」

「什麼？」他以為自己聽錯了。

我急忙掩飾道：「沒什麼，繼續給我監視。」

他聽罷只能乖乖的繼續監視殮房的大門，為了沒有引起對方的懷疑而暗中舒了一口氣的我於心中默念：「幸好他不明白UGW的含意，應該說世界上除了我以外沒有任何人會明白UGW的真正意思。」

但不懂歸不懂，我會以UGW來向大家展示我為李城峰設計的最華麗的一個結局。

一個發現希望盡頭竟是絕望，被稱為UGW的終極結局。

4點更文

反應熱烈當然沒問題

有文睇梗係好

訓唔著入黎睇 點知有文

今日買咗本殺戮天國未得閒睇

等了許長時間太陽將近下山時分，一臉冷漠的胡軍華才從殮房大門內推門而出，裡頭極寒的空氣加上他自身的氣場，即使是不在現的我也會從脊髓處生出陣陣寒意。

在現場的李城峰就更別提了，熱了一整天突然被寒風一吹，當下就噴嚏連連，畫面一時間變得抖動不已，他抽著鼻子抱怨道：「哇，這是怎麼一回事？」

「聽好了，給我跟著那個條碼頭，小心一點，別跟掉了。」我見目標出現，馬上下達指令。

李城峰一聽先是疑惑地問了一句：「條碼頭？」

當他看到胡軍華將近禿掉的地中海後便立馬明白我的意思，如夢初醒地喊了一句：「喔……」

「只要你查明他每天的行蹤，我就會刪掉一條影片。」

「好！」李城峰頓時幹勁滿滿地從後追上已走遠的胡軍華。

兩人拉開了一段距離，李城峰既能安全地觀察著胡軍華的一舉一動又不至於會被對方發現，從人煙稀少的殮房區域來到了大街小巷後，胡軍華的步伐突然變得急促起來。

糟了！難道被對方發現了？要真是這樣以後我就很難再使喚李城峰去跟蹤他了，我馬下下達指示：「快，別跟掉了。」

李城峰收到指示後步伐也跟著變快，眼前的畫面也隨著鏡框的躍動而上下晃動不已，此時胡軍華已經從一個轉角位拐入一條小巷之中，來到該處的李城峰也緊隨而上，沒想到卻看到胡軍華在小巷內被一群流浪貓所包圍。

「原來是在餵貓啊。」李城峰喘著氣說。

鏡頭拍攝到胡軍華被貓群所接納，因為從牠們不斷用頭磨蹭他的身體來看，他已經餵養了這群貓一段時間，所以牠們才會表現得如此親暱。

同時胡軍華冷漠的臉上也罕有地展現了笑容，顯現跟貓群的相處讓他得到了快樂，這副人貓樂也融融的景象很快也引起了其他路經小巷的迷人注意，他們紛紛舉起手機想要拍下這難得的畫面。

殊不知察覺到有人拍照的胡軍華馬上喝止對方，大義凜然地怒斥對方：「喂！別拍！」

「沒事，我只是想放上Facebook的社區群組而已。」一名中年婦女笑著說。

「不可以！」他怒喝著步近婦人，殺氣騰騰續說：「你這樣會把一些虐貓犯引來的！」

李城峰急忙把頭縮回去以免被胡軍華發現，婦人也大概意識自己這個行為無疑是暴露了貓群的位置，所以也跟胡軍華道歉並刪去了照片。

李城峰急忙把頭縮回去以免被胡軍華發現，婦人也大概意識自己這個行為無疑是暴露了貓群的位置，所以也跟胡軍華道歉並刪去了照片。

胡軍華在餵完流浪貓以後也就動身離去，再也沒有什麼異常的舉動，我跟李城峰下達了指示：「繼續跟著他。」

然而畫面卻沒有再跟著胡軍華移動，反而對著巷內一個樓梯底盯著不放。

我以為李城峰沒有聽見準備再喊一次時，樓梯底下突然有一個黑影蠢蠢欲動，這下連我的注意力也被吸引過去，細心地看著屏幕想要知道那是什麼玩意。

沒想到從陰暗處竟然鑽出來一個身穿校服的中學生！只見他手腳利落快速地把一隻橘斑貓提起並塞入背包之中，看他如此熟練顯然是一個慣手。

中學生抓到貓以後便想逃跑，然而把一切看在眼裡的李城峰突然正義心發作，怒聲朝中學生喝道：「喂！你想幹什麼！」

中學生一見事跡敗露立馬就跑，李城峰居然扔下胡軍華不顧逕自跑去追中學生去了。

我惱火地阻止他：「別管他！給我去追條碼頭！」

李城峰完全把我的話當成耳邊風，三下五除二就追上了中學生，只見他一手抓在對方的背包上想要搶過來，中學生眼見要被抓住急忙將橘斑貓從背包中抓出用力甩到李城峰臉上，期間我清楚地看到對方是一個臉上有胎記的男孩。

受了驚的橘斑貓在李城峰的一頓亂抓，連眼鏡都被牠給抓落掉到地上，等到李城峰重新戴回眼鏡時，貓跟人都早已逃去無蹤。

多回覆多正評就多文

因為很多人在等

看看吧，寫得不錯的。

唔開心訓唔著
發現有文睇真好

書局有嗎？去完書展了 未必會再去

Unlimited Gay Work

留名學習

I am the bone of my sword

老沙 天黑第一版同其他版有冇大分別？

屌 咁快live左 今次仆街啦 有排追沙士

竊屍故完左未 個收尾好突然

點解仲未哲♂學

書局要書展完了幾天才會有

剛剛才更完啊

新版修改了不少地方，但整體上不變

再猜我都沒法寫了

第一季完而已

這是在前♂戲

舊登cd rom上水推一推先

沙巴

波都落咗 有文未

push

有文

推post正評吧 去一去書展，回來更新

回來會更新，放心

幹，看見那些多回覆以為有文，原來甚麼都沒有

係舊登應該有睇過樓登嘅文，但可能因為出得太慢無睇哂
呢個故睇落幾有趣，可惜放置幾日都仲未爆post ，希望我有心機睇到尾啦

正面挑機

唔關我事架

輕輕一推，樓主寫得好似9把刀feel

當他戴回眼鏡後 屏幕顯示著沙士被壓正捂住菊花的畫面 而沙士被壓的表情仿佛是痛 並快樂著

隨即 我便告訴他 「你做得很好 80條影片中的其中一條已經被我刪除」
當然 這是個謊話
「繼續肛他 直到他出文為止」

應該係第一個回覆字數仲多過文嘅故

好睇

涷檸啡

提前跟大家說要去書展了

我會盡量加快速度了

聽說你的書賣得不錯

肛♂肛♂好

謝謝支持，書展裡買的嗎？

怎麼可能

幾時有文

好了，剛剛到家，休息一下馬上更新

係阿 可惜見唔到你

加速呀 等到你而家

殺戮天國係你喺連登中止連載
係Facebook有keep住更新個故
好吸引

又live咗

我今天一直留到關門

已經在寫了

是的，那個比較認真嚴肅，結果沒人看，所以就扔回fb連載了

live左

「該死。」李城峰咬牙怒道。

而他聽從我的吩咐改為回去追胡軍華時，對方早已不知去向，我當時就氣得中斷了連線，對著無辜地桌子一輪猛踹：「可惡！可惡！可惡！！」

人能辦到雖然比較多但同時不穩定性也要比電腦多太多，如果李城峰一直做出這樣脫線的舉動，我真的無法把他當作棋子來使用。

不行……必需給他一定懲罰讓他明白違抗我的命令是一件多麼愚蠢的事。

當天晚上我再度聯絡李城峰，本來是想按照原定計劃給予懲罰，沒想到電腦的前置鏡頭一打開，他就一臉緊張地向我不停地道歉。

「對不起，Ｌ，我以後再也不敢了，求求你不要把影片交給警察。」他手握在電腦兩側苦苦哀求。

對於他有這般的反應我也是有點意外，看來我不發一語的中斷連線已經把他嚇得夠嗆了，畢竟李城峰沒有主動連絡我的能力，從傍晚到現在他恐怕一直處於不知道會被我怎樣處置的恐懼之中。

真係好慢

第一次追故追live，幾有趣，加油

萬萬沒想到原來放置play也同樣能達到讓他知錯的效果，看到他一副誠惶誠恐的模樣後我便打消了懲罰的念頭，畢竟恩威並施才能更好地控制人心。

對於絕望的他施予一定的希望才是正確的做法，於是我便笑著告訴他：「本來你違抗我的命令是要處予天罰的，但是念在你已經誠心悔改的份上我就饒恕你這次的魯莽的舉動。」

他以為自己聽錯了，茫然道：「你說的是真的嗎？」

「啊，不但如此，為了顯示我的誠意……」我笑著把麥克風移到嘴前：「我還決定刪除你其中一條影片，作為我的禮物。」

不但沒有因此而受罰，而且還意外地獲得刪除一個把柄作為禮物，興出望外的李城峰激動得淚涕橫流，不斷在鏡頭前朝我點頭道謝：「謝謝你……Ｌ……以後我一定會好好聽你的話的……謝謝你……」

在目睹李城峰這可憐的樣子後，我就明白距離完全操控他又近了一步，每當他以為自己愈接近自由其實就是愈陷入泥沼當中無法自拔。

我笑了笑就中斷了連線讓他抱著希望完成了今天的任務。

不要停

斯德哥爾摩症

M性重

L 我鍾意左你

仲有嗎

某天，傍晚時分李城峰儼然已經脫胎換骨，跟蹤的事情做起來有板有眼已經不需要我整天透過監視器窺看，每天他跟蹤完胡軍華以後都會主動向我報告：「今天條碼頭還是老樣子，每天按時上班下班，然後去餵流浪貓狗，風雨不改。」

「很好，繼續觀察，有什麼新消息馬上向我滙報。」

「了解。」他像個士兵般在接到指令後便中斷了連線。

我坐在電腦椅上研究李城峰連日調查出來的報告，每天的生活都規律都不行，活脫脫就像是一個由血肉打造成的機械人般，真的無法想像如此嚴格克制的人會跟屍體或動物發生性行為。

但是再怎麼不願意相信也好，事實是鐵錚錚的放了在我的面前，這種寄生蟲必須藉由性行為才會感染，胡軍華肯定是幹了什麼不見得光的事情才會染上這種怪病。

具體會在哪裡發生呢？殮房？那裡可是有專門的人負責看守的，他要下手怕且沒這麼容易，那麼是街邊的流浪貓狗？不……根據李城峰的報告，胡軍華可沒有把動物帶回家裡的習慣，何況他要真是這樣做的話，放在他家中的鏡頭也會把畫面傳送給我。

不過要真是說可疑的話，試圖把流浪貓抓回家的中學生就顯得比胡軍華可疑得多，要知道那個年紀的男生正值性欲旺盛的時期，就算有人幹這樣出格的事情我也不會感到有多意外。

有機會的話我也想讓李城峰去接觸那名中學生，因為能幹出偷抓貓狗這種事的人，背後一定有可觀的故事。

只是在那次被李城峰搗破好事以後，中學生就再也沒有出現過在那條小巷裡頭，仔細想想這也是理所當然的事，也許現在的他正在某個人煙稀少的地方捕捉著貓狗。

回到胡軍華身上，根據推論現在唯一可能讓他染上寄生蟲的渠道就只剩下他家中所養的大狼狗了，但很可惜，那狗是公的，並沒有能讓他順利插入的硬件。

我想破了腦袋也搞不清他到底是怎樣染病的，但是我相信，只要幹過一次，食髓知味的他只會一而再，再而三的再犯下去。所以無論怎麼滴水不漏也好，總有一天我也會抓到他的把柄。

畢竟中年男人的性欲也是不可小瞧的。

中學生屌動物
呀叔屌中學生

一切都只是時間問題而已。

我安坐於椅上望著畫面中被停格的胡軍華悄聲道：「你這隻披著人皮的怪物，副或何時才會露出本來的面目？」

幾星期？幾個月？還是一年？

我可沒這麼好的耐心去慢慢等，於是另一個想法便在腦海中萌生，我決定指使李城峰去打亂胡軍華的生活節奏。因為我很清楚這種有著幾乎病態規律的人是絕不容許自己的節奏被打亂，一但發生就很容易讓他感到不自在或是煩燥，人只要亂就容易犯錯，堅守的信念也會被遺忘。

就在我準備下達命令之際，大門上的鈴鐺久違地響起了。

光顧著玩樂，我都已經忘了有多少天沒有好好做生意了。我禮貌地向進門者問好，殊不知當我看到來者是何人時，內心便變得激動起來。

我不自覺地在內心問道：「上天啊，你是為了成就我才把這樣的機會送上門嗎？放心好了，我一定會好好把握的。」

畫面一轉來到了大門前，來的是一名臉上有著胎記的中學生，只見他唯唯諾諾地抓著斜背包的肩帶問：「請問……有在幫人修電腦嗎？」

不對

休息一下，明天大概下午繼續，接下來不會去書展了，多很多時間更新，請大家幫忙推一下ｐｏｓｔ或者正評

喜歡主角會比死更慘

不對[/quote]
動物屌啊叔 啊叔屌中學生

動物屌啊叔 啊叔屌中學生

pish

推下老沙先

推！

老沙屌動物

呢d咁濕鳩既故 配合埋台式書面語咁寫出黎
成個氣氛仲濕鳩仲搞笑
好少人寫到好似台灣故咁

吊癮到癲撚左

推到下晝出文

屌自己隻狗

第一次追故

鐘意呢類型嘅題材
不過硬係覺得男主有啲中二病
可以講多啲男主人性嘅一面

很好，繼續出文，有什麼更新馬上向我滙報。

樓主話隻狗係公屌唔到，會唔會係調番轉隻狗屌佢

好似DS文

定係月工月工女子

邊個叫我屌動物我就殺邊個！

書面語沒有這樣分的

推post吧，準備更新了

啊，準備出了

他就是在玩弄人性

準備更新了

還有其他元素

晚上都黎啦

台灣故

推推推，扮工好悶

我要睇癲佬屌狗快啲

屌又嚟

「啊……是的……有在修。」不行，我快控制不住要大笑出來了，忍耐……一定要忍耐，不然很有可能會把對方給嚇跑的，這樣我就無法一窺裡頭的神祕了。

我暗暗調整呼吸微笑著對中學生說：「想要修什麼？」

少年脫下斜肩包從裡頭取出一台蘋果電腦放到我的面前說：「電腦突然開不了機。」

我輕撫著電腦的外殼，指尖的觸感告訴我上方佈滿了細小的抓痕，我拿起來看了一眼發現這是半年前的型號於是便問他：「你這台電腦的保養應該還沒過吧？怎麼不拿去專門店裡維修？」

少年支吾了半天才說：「專門店太遠，我沒時間去。」

live咗 興奮

諗起夜神月final battle果度
btw我係新讀者，作者你寫得好好睇，愈變態愈好睇

屌!動!物!

F5

乞文

沒時間？忙著去抓貓抓狗才導致你沒時間吧？

為了得知裡頭有沒有不可告人的秘密，我試探性地問：「裡頭的資料你有沒有預先留底？因為如果是硬碟出問題的話有可能需要幫你換新的。」

「沒有，因為是在毫無先兆的情況下壞掉的，我也沒時間轉移內容。」

「這樣啊。」我假裝去拿報價表，趁著背對他時壞笑說：「那需要幫你把檔案提取出來嗎？」

少年的表情顯得不自然，他強裝鎮定地說：「暫時不用，裡頭沒什麼重要的東西，你先幫我看看是什麼問題，假如是壞硬碟的話再通知我。」說罷他便給我留下了聯絡電話和名稱。

「Kalvin是吧？那好的，檢查費兩百，壞了什麼檢查完我再打電話給你報價。」

「嗯……嗯。」少年說完後就懷著不安的情緒從店裡離開。

而我很自然的又是提早打烊想看看內裡的乾坤，我飛快地把電腦拆開檢查損壞的部份，但是螺絲的鬆緊程度和已損壞防拆的記號卻告訴我這台在來這裡之前就被拆開過。

零件都是原裝的，沒有被更換的痕跡，不過底板上卻有著被水侵蝕的鏽痕存在，但這不是重點，因為電腦無法啟動是因為其中一條電線被人扯掉所導致。

我在腦海中模擬了大概的情況，有著偷抓流浪貓狗習慣的中學生Kalvin因為不小心把水倒在電腦上，為了把水擦走他只好想辦法借來了特殊的螺絲起子把電腦拆開，在拭擦水分的期間無意中扯掉了一根電線，不知道哪裡出問題的他在無奈之下只能把電腦送修。

劇本就擱在這裡了，然而故事就那麼簡單嗎？

我無法相信，也不願意相信。

為了找出漏洞我仔細地在電腦上細心地檢查起來。

倒在電腦裡的真的是水嗎？直覺告訴我事情沒有那麼簡單，只要能搞清楚這一點，很多問題就能得到解答。

時間一點點過去，但事情卻沒有任何的進展。

沒有……沒有……沒有……

怎麼都找不到有異常的地方。

就在我打退堂鼓準備從硬碟內容入手時，我突然發現底盤上一個不起眼的角落處有著一個奇怪的棕黑色的圓點，我用鉗子刮了一點來看，這玩意看起來粉粉的跟傷口結的痂有點相似。

難不成……這是血？

他打開電腦是為了清除滲入其中的血？

松田！！！

文呀

謝謝支持，是會愈來愈變態的

more more

仲未有甜

未夠喉, LM 十卜

要讓血流到這裡沒有一定份量是不行的，貓狗再加上血……一個很有趣的畫面逐漸在我腦海中浮現。

為了證實我的想法是正確，我在把電腦重新組裝以後便啟動起來，果然在接好電線以後，少年的電腦又能正常運作了。

正當我懷著興奮不已的火熱心情靜候著介面出現時，一個冷不防彈出的視窗卻像是一盤冷水朝我照頭淋下。

系統顯示必須要密碼才能登入用戶帳號，我咬著牙試了幾個像是中學生會用來當密碼的組合，但無一例外都被系統顯示為錯誤。

我見登入鍵旁邊有著提示的按鈕於是便抱著僥倖的心情將之按下，想要看看會不會有什麼有助登入的提示。

不看倒好，一看我全身的雞皮疙瘩都豎了起來，因為提示欄上方居然寫著：

「你想偷看我的電腦嗎？」

想問主角點知個中學生捉流浪貓？係咪我miss咗？

邊到有講

密碼係：yes

你miss了一章

吃個飯繼續

啱啱書展買咗沙巴啲書

我都miss咗 係邊到架

#760

太早入黎啦

求求你加更啊 老沙！

準備寫了

老沙是gay的嗎？

求文 好吊癮😭😭

代答 是

一陣屈辱感油然而生，好一個臭小鬼，難怪會如此安心地把電腦送來維修，原來早就作好了防範。

「少看不起人了，這種程度的密碼頂多只能攔住你的家人罷了。」我握緊拳頭望著登入欄喃喃自語。

這種作業系統的用戶登入系統並非牢不可破的，雖然有漏洞可鑽但是卻意外地麻煩，一般的人在看到這種設有密碼的電腦後都會嫌麻煩而打消偷窺的念頭，然而這小鬼卻不同，他身上有值得我花時間去研究的價值。

於是我便在寂靜的店內開始了破解的工作。

第二天，名叫Kalvin的少年在下課以後便火速趕來店中取回電腦，他在看到電腦又能正常運作時高興得不得了，我假裝好心地對他說：「只是電線鬆脫而已，沒多大的問題，不過你的電腦設置了密碼，我無法登入查看內容是否無損，這個就只能靠你自己回家檢查了。」

少年一聽我沒能成功登入時，臉上洋溢著得意的表情，好像我的技術也不外如是而已。

在付完該付的錢以後，他便抱著電腦帶著不屑的表情轉身離去，連一聲道謝都不說就走了。

「好沒禮貌的臭小鬼。」我壞笑著跟他的背影說。

沒錯，那台被他抱回去的電腦同樣已被我動了手腳。

才不是！

推吧推吧！我們新ｐｏｓｔ繼續！

大大力推

推
下次要多啲

咁就無喇？

還有，開新post我再更新而已

新讀者， 好睇，支持

為開新post而推

推啊推啊

老沙何時下甜喔？

推阿

推推先

推啊！

推爆

樓主可以貼定新post既link啦

新ｐｏｓｔ已開

yes

已正皮新post

見笑啦，你的才算好吧

Btw 好睇

Push

沙士bb,記唔記得我？
等你出文

老沙

活著係咪唔更新啦？

活著未完

你嘅故我都有睇

分身嚟？

1001

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊